未訓既咪入黎傾下計囉（88）

成人台

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

打狗
救人

光
時

光復香港 時代革命

1左

five demands no one less

7左

10左

叻

not

沒有暴徒 只有暴政

手殘

你咪暴徒囉 成日打人

我剩係打你架姐 咪屈

第88回 - 88

無人

即到啦

唔小心1001咗

茄茄 好快手

再到

威啦開心啦

未放工

你有冇開心成咁

楚姐吹雞

冇計啦 我不願讓你一個人 呢d我責任黎

攬你

sweet到呢 謝謝你的溫柔

即刻報到

你恰我

你好恰

前面坐左對情侶攬頭攬頸

邊到好恰 真心唔覺

88

累

你都可以

有隻蜘蛛仔爬左上隻腳度
想養

辛苦了帝b

嘻嘻
我謝謝你當天牽我手 就真
感激你欣賞我就夠

Spider man

我要養Tom Holland

我要食牛扒

我bb

出街成日見到

變蜘蛛俠

咁唔恰了

我可以！

過去拆散佢地

茄茄
其實妳 是個心狠又手辣 的小偷
我的心 我的呼吸和名字 都偷走

好好好我煮！

好撚正

想變到佢咁靚仔有型
好j

到我恰你了

開始feel到好眼訓 我諗今日要做個大弱者

前面對情侶真係好cute呀

不羨慕街頭擁吻的情侶
只羨慕白頭偕老的老伴

你可以同你bb

真
屌 有女啦

好羨慕你連橙核跌落地都可以心涼咁容易滿足既心

又講

點解佢比蜘蛛咬就變蜘蛛俠
我比蜘蛛咬左就中左輻射咁

頂 又無咁快呀嘛

係呀

笑咗出聲

岩岩睇左五月天feat陳綺貞 唱live 好正

真係好開心
但唔知自己笑乜

幸 你冷靜啲

可以講到未訓既咪入黎傾下計囉（100）

成魔之路

我又食

（1000）啦

見到你笑到咁 我忍唔住陪你笑

係咪香港種同美國種差別

再有咩事心涼記得講下

傾到個個滿頭白髮
到幾十歲都仲天光先訓

（10000）：
心事b 要唔要出黎晨運呀？

好好聽

你認真靚仔

我而家係屋企到傻笑

可能係

受苦也榮幸(已成魔)

我應該捱唔到

德B

你要唔要改名

頂

我係商場食野 一見到你覆就係咁笑
咪再笑啦
呀！！！！！！！
死癲婆！！！！！！

救命

受苦也成魔/成魔也榮幸

直落去飲埋茶先番去訓教好冇

踩上美國搵蜘蛛之旅

有料

暫時係咁姐我
諗個好啲嘅名再改

好可唔可以扶住我 有d腳震

唔笑啦頂

嗰陣知道初戀同我一齊嗰陣鍾意咗第二條女
而條女無show過佢 同咗我fd一齊嗰陣
我都係癲撚咗咁笑

好

好驚自己笑到爆肺

帶埋蜘蛛仔比我

頂好正

假浮

頂 到我笑左出黎
諗到個畫面 成班阿公阿婆 通頂唔訓晨運完再飲茶
成班一邊行一邊腳震

改完要比我地認得返你

cls

真毒

你初戀真係好鬼柒

唔比入境

笑撚到我仆街
嗰陣佢無停止追求 想搶人返嚟
結果failed
日日叫春勁頹

唔會掛 我個口都震震地
飲咩茶？普洱？鐵觀音？

一定

震到我尿到瀨埋啦 唔好再震啦
香片岩唔岩

改其他歌詞名

咁就好了

咪我囉

好心佢柒咗就收手啦
搶咩喎 佢無呢個資格

傻幸

識貨

中毒點算

我救你

再物色其他改 再改
改呢個名都係因為佢

傻得嚟又好開心

嬲？嬲飽去

物色……咁正經

嗨

你照顧我

大家都開開心心

嘻

Hi咩

我想講
我由第5個po叫春叫到第88個
終於完啦！！！！

無問題

你都幾花心喎 個個都要
你養唔養得哂啊

打招呼

比你 我唔養spider

Ya!!!!!!!!!

Sweet

我詞窮

好惡

而家可以改頭搖又尾擺

我表面風流
心裡得你一個

想摸佢啲肌肉

10/10

啊！！！！！！！

講起叫春
呢排唔見左長眠魔法師?

player個個都係咁講架啦

你恰我先

真

頂好high

原來我唔係你唯一

係喎 佢最近好忙？

11/10

咁叫詞窮，用"揾"咪得

唔恰了
以後都對你好了

Er...

不想放大只想放大被放大

係喎 真係諗唔到

可能成功咗？

夠鐘死心了楚楚唔愛我

係就好

岩岩開始就唔比夠安全感我
你話過左一排有穩健既基礎就話姐

我都咁話

感激各位俠士 幫手指出呢個衰男人既不是

最好結局

佢真係唔知個柒字點寫

我地唔督佢自己都會爆

五月天ft蔡依琳都好正

Like me?

我都唔記得我開頭叫乜春

Of coz

傻仔

應該日日嘅野都唔同

我又返黎啦

佢好似話摺下

樂意忍 就忍到無憾

唔動心就唔會傷心了

惠康你

假浮先係真毒 真浮係假毒
agger or no?

呢首歌唔聽得

無野再令我動心了

你百佳

呢首歌要變禁歌了
同埋無可避免都係

真？

收嗲挑撥離間我同茄茄

令人動心只得那次

借火都係

yes

過一排就無事啦

我無呀 我都愛你

幾時呃過你

相信我一次。。。。

一刀兩斷左

真金不怕洪爐火

點解

真毒圍爐

屌 茄茄唔信我

出少句聲當幫忙

天空

花心

okkkkkk

收到風佢見一個愛一個

真第一次見到佢個陣

啱啱食完晚餐 準備返屋企

你阻住我同茄茄

媽咪

真係有一見鐘情?

真愛無咁易阻到

小人當道

因為我要茄茄

討厭你

無啲咁既事

你叫我點信你
你睇下你#209講咩
如除我以外在你心 還多出一個人 你瞞住我
我亦 瞞住我 太合襯 係咪想我咁做
我唔想變得咁低賤咁卑微啊

死架架

你已經係壞左既人

嬲

咁你呢

我無人愛唔驚

我係一個壞左既毒撚
我個腦壞左

我係衰仔

架架亂講你信佢都唔信我

花心楚

咩茄茄

l still love you

咁又係

攬

不了

無靈魂

唔信你吖

哼

假 無人愛我

心事巴

點解要搞到咁多人都咁唔開心

你自己話你都愛廚廚
我親眼見到架 咁都有得假咩 係咪當我白痴
你知唔知我鍾意你鍾意得好辛苦啊
你淨係諗你自己 去玩去開開心心
咁我呢 有冇顧我感受啊
我真係覺得自己搵到個會愛自己既人先咁快同你一齊 結果呢.....

鬼有

你捱過了

媽咪邊有

多得天的許可 愛一個上多一課
自由也不錯 被吹熄的愛火

個陣有係咁留意佢

講講下幸幸又變番藍色公仔了

好想畀人暗戀

連續劇？

未試過

廚廚係我妹妹
你下下都打咁多字我覆唔切呀！！！！！
我無出去玩
我晚晚係屋企等你 你講呀 你去左邊
我有無怨過你
算啦咁⋯⋯

佢屈我

有種人
你第一眼見到佢，你就知道你哋將來唔止係朋友

喵！

會唔會只係一廂情願

想揾個人愛，講好咗唔走都係要搵第二個

汪！

打佢 保護媽咪

在你離開之後的天空

浪漫溫馨一世紀 那裡只得我同你

家姐

真 捱過

壞埋右先講

即係有啲一睇就知只會係朋友

喵~~~喵

喵喵怪

仔

實有可能㗎，如果係真係咁多兩情相悅，就唔會咁多單戀

妹

所有人見到我都係咁

諗返個陣

壞緊右

你不如變返癲婆笑啦

媽咪唔使驚

喵喵喵！喵～

假

我地就係咁樣啦 一大堆誤會 冇一早講清楚
到要唔開心左之後先知係誤會黎
一直積埋積埋d唔開心 次次見面都冇開心既感覺咁我知其實都鍾意大家既....

喵！！！！！
喵喵喵喵！！！！！
喵喵喵喵！！！！！！

喵？

真 自動fd zoned

姨姨

@輻射雲

你說藍色是你最愛的顏色

漏左第二行
喵喵喵！！！

好眼訓我是弱者

伯伯

我好老

係

畢迪仔！！！我終於放過自己了！！！

講到一定溝到咁

我成日比人fd zone

自動進入

驚左驚埋右

咁⋯⋯和好啦好無
係我唔岩

訓！

單戀仲慘過單丸

做咩唔覆我？

大家一齊保護媽咪

我有覆呀

啱呀

得你保護我

你係咪buddy女朋友

和好就緊係要啦
唔洗講話邊個岩邊個唔岩
拍拖既野一係一齊岩 一係就一齊錯 齊上齊落
怕以後又因為誤會影響到我地

#273

Diu 我笑左出黎

和好咁我地唔再鬧交啦
黎緊都要齊上齊落！
唔想再有誤會

等我再諗一諗佢遲啲要做爸爸

有我都夠

87歲

依家先睇到
乖啦你

你估我仲會信你？

嗚呀

我都比人fd zone 過

##mf爸爸...爸爸...爸爸

你咁大隻

易玩得埋嘅女仔最易比人fd zone

咁是咪要離婚

咁我寧願單戀

做爸爸啊做爸爸

要，離婚

試過未知囉

好 尊重你

蛋蛋啊我都諗左好耐要點先避免到呢d誤會
你有咩高見
要一個主動一早講多d 一個就要冷靜問多d?

真毒就最好收皮

無人願意同我做朋友

Sad

我

umm我覺得唔可以一黎就指責左對方先
比大家講清楚先 如果唔係就次次都會鬧交
我下次會主動講架啦 你都要主動講架

Join小妹可否加入

我係到

A0男仔可以用咩方法approach?

我願意

家計會呀家計會

投其所好

未夠8點半

有咩理由可以約佢出去？
第一次去邊到最好？

唔知
利申 a0

點解真心對人會淪為被背叛

唔知
利申！ a0！

睇戲食飯掛

女仔咁約你，你會唔會嚇親？

可以

多謝妹妹

唔好唔開心啦
攬返

唔會 平常心啦

我毒撚黎，睇佢幾主動同約去邊
又未去到嚇親

後樓梯啊後樓梯

姐姐

明明你就係背後捅我幾刀嗰個

我同你離婚炸 無捅刀架

睇戲就最易約嘅

我都想知 哈

你知你自己做過咩

？

想女仔同你去邊？
男同女既思維差拒太大

得肚腩大隻

我之前都有試過問左先
但對方講既野講得少少
越聽我越忟 心諗 你又講呢d hea野9我
我問佢仲有冇野講
佢話冇 我緊加忟同唔想理佢 我平時都好少咁

事後再傾番 佢以為佢已經交代左佢要交代既野
而我就相反 覺得佢做咩唔講清楚係咪特登瞞住
我問佢仲有冇野講 佢話冇 一來因為唔知我想佢講d咩 二來佢唔知仲有d咩關於件事要講
我之後講番比佢聽 佢應該再咁咁咁講番清楚多d 佢先知我想要咩

你要扮我阻你唔到

咁先正

改咗個麥當勞佢啦

單戀人地兩年 個陣完全唔敢同佢表白

第一次單對單出街？

男女思維點樣差距大

去食飯 睇戲囉 感覺上呢兩樣最舒服（對我黎講）

笑死

咁媽咪咪好正

又係啵
但會唔會太awkward? 第一次出去喎

今晚發夢一定會夢見

你地本身咩關係 識左幾耐？講多少少背景？

例如： 女仔鐘意食pancake，男仔未必鐘意？

真呀

咁你純粹對佢唔了解啫 屌 依家邊有呢d固定思維

所以最重要係溝通！
我覺得有啲人真係咁會
講左幾句就當係交代左
所以除左就咁問 你可能試下領導方式咁問佢
如果唔係最後你覺得佢暪住 佢又覺得講曬
搞到又鬧交就唔好啦

咩料

⋯⋯

未見過，啱啱識
朋友個朋友～

點解唔敢

剛識，唔想再同佢做鍵盤戰士
想見過面

咁放鬆d啦 一齊食餐飯吹多d水了解下佢先都未遲 點解一黎就決定以approach為前題
btw 佢肯應約已經好大進展 至少第一印象唔討厭你

問佢鐘意食咩囉
睇下邊間出名一齊去試下,而家咁多撐黃既鋪

講笑咋

Err咁 炸薯條呀炸薯條

你無講錯既

終於諗到點覆？攬住你嘅新歡，奔往你嘅世界

你係咪認錯人！？

我都想知

因為你唔做媽媽

因為跌粒橙核你都心涼

媽咪好靚

又中槍

因為地震

唔係你仲有邊個？你覺得我會認錯做邊個？

究竟係邊個發明

因為你做架兩

算啦 假

一日開幾槍 想我死

唔會啦
覺得睇戲真係最大路
睇完又可以講下劇情

唔好 我對你好㗎

個晚你早走個fd教我地玩既

我炸兩黎咋 我唔好味的

okay唔理
總之我地離左婚！
以後無拖無欠
個仔我照顧！

樓豬（箭靶）

廚廚～～～
不過我係真·大肚腩 嘻

究竟聽日食乜

開咗學第三個星期
已經好撚多嘢做
3個星期後又mid term

我受幾多 你double計

不忠嘅人總有一日會承受地獄一樣嘅天誅

你揸主意啦

你就食屎 德德就食譚仔

佢最廢訓教

真靚

果時本身發生左d好大獲既野 搞到我更加超級唔冷靜 加上 佢 誠信已經係0
唔想再重覆犯錯了
都係蛋蛋好

好你出軌我都唔計較

食壽司郎
利申想食

睇過

我日日都中架啦I don’t care

夠膽咪聽夜黎食囉

我諗下先

咁以前做錯過 黎緊唔好再錯
兩個人有絕對信任其實好難得
如果搵到岩既人真係唔好咁輕易打破個信任
茄茄！

真......FCed

我出一次你話原諒跟著你出>1次。如果我都要還嘅，我無所謂

比你摸下

你收皮一係你就出埋來

原來真係咁愛一個人係無用
真係痴撚線 到底為咗啲乜野

我唔回應了 幹

扮搵女

乜來？

滴

⋯⋯你偷睇我？

No la 唔阻你哋拍拖

唔洗啦 我準備好落地獄

無啦啦又轉返舊mode

對唔住 我走先！

我想見楚楚

你真係以為我講笑

起左底

點呀

淨係識得屈之嘛

因為驚講完無朋友做

所以你啱啱講乜話

見到面就提我啦

過咗去就算啦 move the fuck on啦
話唔定遇到個更好呢

驚驚

屌

其實發生咩事

快恰我

我真係好中意中槍架

又唔飲得又唔食得

陳綺貞紅館去嗎？

毒撚係咁架啦我都唔想架

元氣啲fd

咪燒我ok？

你話可以點，你最愛就係你，你卻以背叛相報

發生左d咩事

有人背叛我

mid term, assg, pj一齊黎

咪又係我同德

點樣背叛

可考慮

兩個出嚟又格劍

完啦好嗎

我會直接摸

聽日夜晚要補習呀 唔啦

但係錯過左一段感情好慘

咁chur 見係你就比你摸

我地切磋武功又同你講咩！！！

頂 夢見行街撞到見佢抱住個bb

渣ga 你補6-12牙？

我話愛佢，佢就走去愛第二個，見人就愛

個b似唔似爸爸

補到19:30姐⋯⋯

細膽

呢度大家庭愛晒所有人 無辦法啦

下次啦本身你地兩個約左先

啲人話好食

唔識分佢係要私人空間定變淡左 佢自己都唔知 拍拖係所有野最低排位
又冇心去做d咩去維繫 佛系咁 乜都話隨心 結果乜都唔理 don’t give a shit 我仲衰過你既普通朋友
我在意既唔係份禮物啊 係你對我有冇心啊diu

原來未玩夠
捐出心肝當做糞 真係陳庭佳

完都好嘅。要你開到聲我真係覺得自己唔知醜

我知㗎

係邊

曾經，佢許下承諾，佢只屬於我

Okok我唔講野了

攬攬

係咪真架

不了 我唔會冒咁大嘅風險

Pmed

okok

真 d 女人好古惑

Hi

hi
我個fd係你粉絲

係呀你呀

唉 突然頹咗

你的朋友就是你？(講笑

我都好想知,可唔可以搵人答埋我

有冇人都係接受唔到男朋友用交友Apps

見到佢食橙跌左粒核落地要執番心都涼哂#:)#mf

我不好韓星的
個fd鍾意IU

如果拍緊拖仲用乜交友app

咪呀keep住

有伴侶仲用乜交友app好缺朋友？

男朋友用交友app做乜

btw之前係heymandi度聽人講故仔 幾得意

iu真係好靚

不了 有仲用乜撚

要出名了

忙撚到狗咁

突然好感慨

頂硬上 專心做完野再上黎抖下

我都唔知為乜

唉呀 人生總會遇上渣嘅 下一個更可愛吖

有就唔好用啦
用得都唔係交友㗎啦

我覺得廚廚呢句野係本性
佢個人本來就係咁講野

咬緊牙關好快過

炮友

個陣真係好淆 而家做朋友好地地

各取所需

食飽想訓教

佢feel唔到你鐘意佢咩

聽日再話你知

飯氣攻心了

係！！！！呢個真！！！！
上個po講咗啲野

真本身今日已經攰
煮完野食 食飽就開始想訓

我頂
唔小心負皮咗

睇完你回覆諗都唔洗諗即刻負皮你

加多B

無人會接受得到

要每次都quote起佢

頂你講野好似我個fd

唉

feel到掛 後尾都唔係好小咗理我

唔會係識掛我地

我唔小心架

唔好嬲

唔嬲了

唔會掛

追了你的故, 爸爸

今日眼訓死

勿相認

星期一都好想死

你哋好似好熟咁樣

錫返

期待十一點杰倫新歌 說好不哭

爸爸

我好易識到fd

失憶(84)之後完全唔記得晒你哋講過d咩
其實係懶唔想追post
Join返大家先

今晚要早訓
2:00 唔訓，JJ短0.1CM

係8點半啊親

逐分鐘計 一分鐘短一毫米

咁又唔係幾好

D post推得咁快 當你追哂d post 又完左兩個post太恐怖啦

冇咩必要追

兩點前訓 每分鐘長一毫米
真 .可加可減機制

為左check有冇人自爆都要既

咁我而家訓，幫我計下可以長幾多

換咗新手機
垃圾連登Play Store下咗架要係舊手機拎返個apk裝

我搵唔返你張2:00pm 訓張圖

陸續有黎

依家訓可以增加27cm仲唔去訓

多廿幾cm

下架 咁癲

分10CM係我既高度OK?

換領計劃：每1000cm先換身高0.1cm

留名等睇

真係好恐怖

真社交達人

留名睇幾點瞓

瞓唔著但係兩點之後唔上嚟

cap定圖 聽朝睇下會唔會破戒

cap咩，無追po

聽日要10點半起身

笑

真毒撚 我扮social 㗎咋

好mk

岩岩敷完mask

social邊有得扮

我又好犯賤咁返黎

沖涼未

食晚飯之前已經沖左

我咪扮

你就mk

你有離開過咩

我真毒

我想

bye

你多女

唔捨得你

教小妹扮

你新的女性好友 我祝她跟你恆久
心死得更透 驗過傷可否惹你內疚
好開心

對不起

可以聽返啲開心歌了

聽到想死

今天順利嗎

同佢*

真
祝佢快撚樂
落仔個落

有冇人有fifa19一齊打gay

PS4?

係 但朋友on咗了

同親啲朋友講 佢地都話條女好柒

唉，眼訓了

可以send俾我評測下

早抖

我好驚好緊張

good night

自學

做咩quote咗樓下嗰個

咁條仔一係真愛 不過多數係盲撚咗

會唔會太天真 肯定為扑野

真
我exex cow嗰個勁撚似大陸雞

話唔定人地之後做好安全措施呢

點都會百密一疏

想敲穿你門口

油油

晚安～
最後有驚無險啦

膚淺

架架

咁祝佢個袋穿咗

多辣油唔該

我tg比你

唔好啦
有一次就會有第二次
邊有咁多浪子回頭

加油
遲下做熟咗就好好多

祝佢好運啦

你做左d咩黎?

做咩自貼

兔兔

早生貴子

諗起一個h漫

柔柔越黎越恐怖

Fu mask 中

食過新嘅好過啦

已經唔係傻咁簡單？

靚！！！！！！女～～～～～絲..................打
好耐無見

靚女絲打

連狗

想養

pet pet

真 好得意

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
好煩

餅 做咩事

熊仔

我係紀錄住呢個po既史記作者
不偏不倚敘述事實既全部

間房唔知做乜係咁有啲蟲飛黎飛去 上網搵話搵到個源頭就得 但我搵唔撚到

我好痛苦啊

自己Google , 十八禁

Cls

間房有冇野食

最憎蟲

就係無野食

我都係

得房有蟲？

識飛個d仲衰

係啊 上網搵過隻蟲叫煙甲蟲

咩蟲黎架

佢就係識飛

煙三文魚既朋友

叫煙甲蟲 啡色細細粒 一掂佢會扮死 會飛黎飛去 但飛得好慢

哈哈

眼鏡上星期三拎得, 而家仲未去拎, 我真係好廢

祝你快d搞掂
諗到都覺得驚

一聽形容就知 我以前都有

搞唔掂

你點搞掂

google左 好想po大圖

聽日去配
唔想再戴con

有冇殺蟲水之類

其實大圖係幾可愛 但真心好煩

咁細隻使乜驚

我幫你拎左

我想睇

叫左屋企噴左兩次 都仲有

微距圖

諗返起之前天氣唔好飛左好多飛蟻入黎
即刻引晒佢地出廳 山門山窗 拎起個蚊拍係廳開無雙
打到成地都係翼
諗起都恐怖

戴con好煩
但戴眼鏡對眼睇落太細

飛蟻我都好驚 以前有陰影

清純

好煩嘛

呢啲飛蟻係白蟻 要好好咁殺
平時見到有翼既蟻都要殺 呢啲蟻后黎

咁勁

而我不知道可以點做了

靚靚絲打

眼鏡娘

我戴開矯視con
夜晚戴著訓既

我知呀 所以咪開無雙
真係好撚煩

唔係黑粗眼鏡
係偽半框又唔係半框 , 上粗下幼既框, 戴起黎幾毒

幫你唔到

對眼唔會好乾咩

靚女四眼絲打

樓主

我知係乜
個d幾好睇

好煩 屋企又唔肯買抽濕機

Hello ha

唔好再掛住佢

唔會
戴左六年了

如果靚仔就金融佬 有錢佬
柒就IT/工程佬

仲未係四眼

唔掛啦

咁有冇用

幸幸好叻豬

靚女戴眼鏡係有種魔力
同佢對望就會比佢對眼吸左入去

我屋企都好潮濕

柔柔一齊讚頌靚女絲打

佢叫矯視con
其實只係令你近視唔會加深同日頭唔洗戴con

黑洞

唔好

畢仔開post plz

懶到你

咁我開返囉

得啦 我開

所以想轉返眼鏡
D眼藥水又貴
同副con都貴

Ya畢仔萬歲

楚楚好乖 又有責任感開返post
好叻

未訓既咪入黎傾下計囉（89）

未訓既咪入黎傾下計囉（89）

未訓既咪入黎傾下計囉（89）

好開心

畢仔話幫我開畢仔乖啲

同我跳返part舞先

睇下我對你幾好

又叻又靚心地又善良100分

會改嘅直接嗰陣就會同條女斷聯絡啦

我反來了

畢地係你fans 幫偶像做野天公地義

嘻嘻嘻 天水圍大佬
天水圍將軍澳connected

但係戴眼鏡都麻煩

佢係黑粉

我好耐無戴過眼鏡
打算配副三百幾蚊算

又有愛心愛護全post人又有同情心關懷所有人
思想又成熟又顧全大局

你話連鏡片3百幾蚊

最憎帶眼鏡

我唔小心配左700$

但係戴眼鏡靚d

好煩啊
con又貴

乜咁唔小心丫....

我黑心粉絲 心情好鐘意就捧 心情唔好就踩

唔原諒我了

我先係最靚

人靚嘅 點都靚
可惜我

講講下 我都好似無乜con剩低了

超薄鏡片一不小心就好貴

佢寫550 我以為連鏡 點知

係
之前男朋友去個度配ok
Ig 優惠價 不過有門市 仲要包驗眼

想追你

岩岩先話同你connected!!!!

我得返3 4對one day
錢啊

戴眼鏡正呀！

走開啦毒撚
我只睇得上有錢靚仔

日日戴就覺煩 又唔方便

買眼鏡唔包驗眼架咩 絲打好似講到額外服務咁

要準備買了

其實700蚊副眼鏡差不多
我見我d fd配都係700左右

邊有可能連鏡

我果副眼鏡380蚊
唔敢戴con

大把毒撚戴眼鏡

所以咪正囉

我都係得返幾對
想上網買

我成副身家有500幾蚊
可以？

Why唔做矯視

係 學生優惠仲有折 好好享用

要求助養

你近視好深？

我成日覺得如果眼鏡好平 驗眼要加錢

走開啦窮毒撚

我無度數眼鏡計埋好似成千

奇奇平時買幾多錢一盒？

辣姐

屌 你有錢仔點同

咁癲
個間鋪$260

正式頂唔順 要收皮入睡

成日sir落黎
出入冷氣地方又起霧

你真係唔理我

哥哥買埋比我

你jj可以加長了

點解唔敢戴

你講左三四個鐘

那有錢。。。。

你想我講咩

左邊500 右邊425

我都唔想

咩事呀

養我未
好rich

楚楚記性又好 又關心人 真係再生慈母

今次真係訓啦

兩邊都350

冇乜錢了
睇得岩就算

咁又係
但佢講我好可愛 就想配

ME 300 275

拜會你

覺得好恐怖

咁你買con好過啦

靚女絲打真係好鬼死易氹
應該講兩句就講掂數既人

你要幾多我都買

Sor

同我差不多

我頂你真係發癲
早啲訓啦

無野，只不過頭先真係唔開心

硬塞